突發！圍緊將軍澳狗屋

越來越多人了。

張圖係0028 影

黑社會

推

都諗住罷工，可以唔訓

係正義市民包圍黑社會據點啊
咩狗屋，唔好侮辱狗

你打一個街坊，就等於得罪全部將軍澳人

Push

be water

想講8點一個人都無，得翻d水馬

你班黑警谷住谷住一亂打人就引翻哂d人圍

狗改不了吃屎

00:47 影

D人 叫緊死差佬 戴綠帽

寂寞的警嫂需要你

黑警無差別打居民!
居民只係在自己社區行走，因不滿黑警行為，要求黑警離開。但黑警竟然在居民身後用警棍擊打後腦，居民即時頭破血流。

黑警不但不即時call救護車，還阻止傷者兒子救助。
好彩記者拍下全程經過，而其他居民見義勇為，向黑警表示不滿，最後黑警離開現場。
但黑警並沒有交出兇手。

將軍澳居民同香港其他地區一樣，不會歡迎黑警。
踢走黑警!踢走黑社會!

你班建制派議員全力撑黑社會!居民俾黑社會打時你地就玩失蹤，今次一定要你地在選舉時全OUT!
踢走黑社會!立即交人!

TKO街坊好野!!!
依家黑警亂咁打人啊!
自己區自己救

希望大家都係街坊，因間防暴嚟好難走

將軍澳街坊見義勇為!好嘢!
只要夠齊心，唔怕黑社會!

打完人就咁走咗去?

黑警無差別打居民!
居民只係在自己社區行走，因不滿黑警行為，要求黑警離開。但黑警竟然在居民身後用警棍擊打後腦，居民即時頭破血流。

黑警不但不即時call救護車，還阻止傷者兒子救助。
好彩記者拍下全程經過，而其他居民見義勇為，向黑警表示不滿，最後黑警離開現場。
但黑警並沒有交出兇手。

將軍澳居民同香港其他地區一樣，不會歡迎黑警。
踢走黑警!踢走黑社會!

你班建制派議員全力撑黑社會!居民俾黑社會打時你地就玩失蹤，今次一定要你地在選舉時全OUT!
立即交人!

其實水馬入面冇狗守
點解唔搵人托腳再爬入去放水?

落黎啦巴打！
利申同幢鄰居

現場情況
(利申: 代po)

屌你老母死垃圾黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地